一句講曬 湯洛雯定湯怡 ?

正評 : 洛雯

負評: 湯怡

我選擇唔撚投

睇撚錯楊怡

要ali

Why not both

楊洛雯 vs 楊枱

樓上

一路好走

咁都炒一個

湯怡真心正，如果佢當初喺tvb發展，靚湯呢個稱號實歸佢

樓主

樓上拜拜

楊怡

安心上路

一撚定係湯怡

世界級，勝負已分

係冇波